好危險,運動可能會瓦解

呢排警察突然捉人
又告白衫暴動罪
又批觀塘不反對通知書
琴晚元朗又突然變克制
為嘅就係要突然將件事降溫,扮曬自己好克制,好好人,轉作風有新嘅氣象。

扮到我地有170萬人上街之後聆聽民意,扮到和理非有用,想呃我地一世用和理非。
想令我哋變得放鬆,順便爭取返中間嘅民意。

要記住呢幾日我地放鬆左少少,已經有清算同搜捕。

特別係抗爭已經過咗兩個幾三個月,好多人覺得開始好攰甚至想快啲完。
可能有啲人覺得告左兩個白衫暴動條氣已經gur晒,唔記得左我地有40幾個手足被告暴動。

呢個係常用嘅談判技巧,將對手逼到透唔到氣果陣,突然嚟一個小讓步。令對手突然鬆懈,再嚟一個猛攻。
係呢個時候我哋應該全力加強文宣,再加把勁逼政府知道我地要嘅嘢。

如果我地放鬆,呢幾日嘅大搜捕,大清算會放大幾百倍，到時我地嘅下場會慘撚過新疆。

要記住
五大訴求
缺一不可

同意請幫推

推

721

85

10連推準備開始

7

823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青！

6

追究黑警責任

聽日見

警察永膠也

五大訴求先係重點

唔好放鬆

5大訴求
缺一不可

香港人要團結

兄弟爬山
各自努力

不要說推
試著說

823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青！

不分化
不督灰
不割蓆
不指責

P牌都推

感謝

推一推 唔可以中伏

邊個負皮我

推呀

林鄭落地獄

五大訴求
缺一不可

唔可以中伏

兄弟爬山
各自努力

23人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

5個就係5個

五大訴求 缺一不可

推
唔輸得！！！

而家就事必要你講

700個義士拉左
對面交2個人就算，大家咁都收貨，對得住700個義士？

Push

721 811 612

光復香港！

從不放鬆
五大訴求
缺一不可

823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

一推

Pishhhh
玩到十月一 賀佢老母國慶

pushhhhhhh

既然對方咁忍得手, 日日塞機場啦, 唔洗怕比人清場
反正遊行無乜實際作用

全部速狗坐監

所以要升級

不放棄

612 721 85 811

唔可以鬆 一鬆被清算既一定係我地

仲有最重要係

五大訴求 一個都冇回應呀屌

推到仆街

真
絕不能接受

Pish

五 大 訴 求 缺 一 不 可

我都有呢個感覺

所以幫手大大力推

唔撚可以輸嫁香港人，一日唔正面回應五大訴求，一日都要有抗爭運動

五大訴求 缺一不可
823 人鏈
824 機場|觀塘

扮耶等班中間派收貨

推呀 革命尚未成功

一輸就慘過新疆

唔洗擔心啦
Popo eq好撚低
好快又失控

屌 p牌推唔到阿

推。因為有運動先阻止佢地繼續濫捕

敵退我進

823一定要夠多人

612 721 811
贊成和理非但可唔可以塞機場？

頂到十月呀

絕對係

好多人會講,都拉左兩個白衫同兩個警察啦～你仲想點呀？

其實六月尾都試過一次

823

721唔捉哂 唔告哂
市民係唔會就咁算

我相信香港人唔會忘記呢三個月發生過咩事而比港共呃到

咁聽咗民意有咩唔好

pish

好彩救得返

比支共港共水左咁多次仲信佢？

823 824 825 gogogo

我相信
唔會再有人俾佢地依啲手法呃到

問題佢係扮

管治手段由高調鎮壓轉做高調懷柔、暗地監視咋！！

777開始接受冇大台呢個事實，認清楚捉唔哂抗爭者，所以係好多地方裝cam 𥄫撚住哂抗爭者同普通市民，唔理三七廿一收集哂咁多人既面部身體特徵儲成大數據庫，留返日後大派用場慢慢同你計架！！

DKLM大家快撚D 入定幾十塊面皮日日慶祝halloween啦！［/b]

呢啲好似係佢本身應該要做的

應該唔會有人因為剩係拉咗嗰兩件白衫就覺得贏咗咁on9啩

岩岩先二百萬人 咁快就話會瓦解
小心字眼
從來瓦解最大可能係自己放棄

推
好撚多cam ar

似係唔想再見到勇武 自從和平由行無事發生 佢地想一直都係咁 自的都係想分化 勇 和 果日之後無分勇和

721 811

一輸就變新疆
絕不放鬆

對面愈懷柔 運動愈危險
823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青

今日係餐廳親耳聽到人講話咩都拉左兩個啦,仲要搞元朗站

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

我地要同班 中立同淺黃講
我地好多手足都心水清 但佢拉攏既係中立既和理飛

今次輸就輸成世架啦

成日見到d咁既標題都慶慶地

push

仲有呢單:

女演員警餿煽情剖白

請保持憤怒

我一時間搵唔到岩嘅字

降溫?

其實都係同一套路

一邊降溫，一邊拘捕/起訴示威者
一邊拖，等運動散。

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推
Keep anger

10月1日 國慶前要攪掂事件.
依家減少用暴力, 淡化事件.

五大訴求 缺一不可！ 解散警隊！

係咪本身藍絲

甘班黑警呢?告得暴動就證明警察做錯野啦。
游奶強，光頭佬?唔駛負責?

捉人係佢本身都要做既 佢職責黎架
如果因為我地靜左落黎佢先做野咁都已經好有問題啦
咁係咪靜左落黎先出人工比佢地丫? 人工佢地個個月都收足仲有突
不反對通知書又係要人地改撚到條路勁奇怪先批 哂9氣啦

總之，我地要企硬，今次唔撚會再袋住先！
五大訴求，缺一不可！

721白衫有幾有人
垃左十幾人
告兩個人
何妖仲係度派月餅
分分鐘黎緊垃圾會仲靠元朗鄉黑連到任
如果咁都瓦解都香港人既不滿，香港都應夠冇得救
823人鏈見

推
開始feel到有d疲態
千其唔可以輸呀香港人

應該唔係
前排呢幾個waiter仲屌緊黑警射爆眼

一定要企硬

留意翻 依啲係警察基本責任

絕不原諒警察

P牌推唔郁

正常人都知

on9似藍絲

佢哋冷靜係做戲啫

如果唔回應五大訴求
10月1號國慶節同你癱瘓機場

我哋輸在唔夠奸！
擁抱和理非嘅話，會令我哋步雨傘嘅後塵！

tui kui lo mo

712. 811

721幾百白衫人，喺閘內同上月台打人嘅都有幾十人，捉兩個就gur......你當香港人好易呃？背後係警黑合作，無一黑警同何君堯被拉，香港人會就咁算？

同意

我覺得係美國開聲先咁

黑警克制不嬲都係應該，佢地有槍有炮有暴力，將訴求全力聚焦返林鄭同六大訴求，來緊復會又可以去立法會同佢地玩

如果到2019年都仲會俾呢d門面工夫呃到，香港人真係抵撚死架

鬆懈就會輸
因為鬆懈係好舒服既感覺
但一舒服 就會輸 係輸得好徹底

要記住
五大訴求
缺一不可

一日未回應五大訴求，一日場運動都唔會完！

佢地讓步 我地都讓步

監控燈柱 留返1條比佢地

你成篇野咁撚多可能？
預言家？
鳩up就死撚開啦

五大訴求 缺一不可
一日冇回應 一日都唔會瓦解

五大訴求，缺一不可

要拒絕袋住先

收皮啦！！721元朗同將軍澳黑警一日未解決，一日都唔會完

Yes push

721 811 902

都係和理非 死線 勇武 loop,

未見佢地打算仲有咩可以反擊到

823人鏈
824除草

真

818 一百七十萬人
跟住應該到勇武回合

721
811

Weekend先上力

鬆 就會輸一世

Tui

大把活動，瓦咩解

其實無人覺得會瓦解 係你呢啲人一直打擊緊我哋
呢個世界邊有咁多可能 只要肯繼續出嚟就一定有人一齊出嚟

五大訴求，缺一不可

光復香港

推啊屌你老母

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

拉兩個當夠數

保持忿怒

不撒不散

繼續落去班狗一定忍唔住又發癲

收皮

推！
五大訴求 缺一不可

push不要鬆懈！！！

我地唔會中計你地等收皮啦黑警

今次唔徹底爭取
香港人從此以後都唔會翻到身

pppushhh

瓦解唔係問題 你回應5大訴求咪瓦解

NGDAISOKAU，QUETYAATBUDHOR
GWONGFUKHONGKONG，SIDOIGAAKMING

推！

推！
五大訴求，缺一不可
七百義士，六人離世
五十骨折，一宗虐老
爆眼少女，信報記者
元朗荃灣，北角恐襲
黑幫打人，逍遙法外
斬人幾刀，都可保釋
理由牽強，黑警可恥
休想罷休，光復香港
齊上齊落，時代革命！！

呢啲係本身狗方要做既野
佢地做番自己要做既野姐 關我地五大訴求咩事
佢地咪照繼續克制 堅持自己
我地一樣不撒不散

之前做過衰野唔洗查呀？拉左人條條例會自動死嫁？雙普選有啦咩？

一句講晒 9月1 入機場

將focus放返喺黑警違規而從未受罰到，唔好令大家有機會比警犬帶風向覺得而家有幾好

一講句晒，你肯追究返所有黑警行為嘅話我地咪唔嘈囉，強姦犯強姦完人係咪唔再做就唔洗受制裁？

721 811
我地目標係解散警隊
你地班狗永遠都係condom

我地可以回氣
但唔代表我地要鬆懈

無咁順攤架，唔好中計。

我相信一日未有落實五大訴求
一日都唔會放棄
香港人今次好撚堅定
各位手足
繼續抗爭落去
五大訴求
缺一不可
寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

警察克制係應該 本身就應該要咁
點解講到要有沖突令到班狗形象破滅先至會贏
而家要對付既係政府
你講到好似我地出黎係為咗要整死班狗
而唔係5大訴求

敵退我進 敵疲我打

Pp

元朗單嘢是但搵兩個人祭旗就想我地收貨?

721元朗成百個白衫，仲未計警黑勾結單嘢

樓豬你好似係focus咗落警察而唔係5大訴求

唔會
每聽狗仔會一次
就唔會停抗爭

不能鬆懈
五大訴求，缺一不可

一放鬆就變新疆

先得兩個 仲要未入到罪咁就想完？

一定唔可以相共產黨

823 824 825 831

真 尖沙咀啲大陸西浦番晒頭 冇事發生咁

要警醒

唔好膠啦 冇人會唔記得發生過咩事 佢地咁做化因為831之前要搞返掂呀 如果唔係佢惡受呀 10月1之前未搞掂一 佢地就仆街冚家產呀 敵退係我地就進 怕佢有牙 馬照跑 舞照跳 警嫂照屌

五大訴求 缺一不可

唔好鬆懈
解散警隊，全上海牙軍事法庭

幫手簽bno平權唔該

推爆佢
別鬆

Push!

觀塘夢遊獲批不反對通知書，黑警目的係收集人臉辨識RFID及射頻辨識系統呀！

呢場仗一定唔可以輸，一輸就會俾人清算，永不翻身

Gur 條毛咩
721 最大問題係警黑
告兩個comdom收鬼貨

推爆佢

up

無啊條氣無順過啊

721

10分認同

推
五大訴求 決一不可

823 人鏈 824和你塞

佢扮正直扮唔到幾耐
堅持住

不能鬆懈

交兩個白衫出黎 唔係咁都收貨呀？

唔好鬆懈

推！要保持危機感！

推推

永遠唔會忘記黑警罪行 永遠唔會願諒
大家繼續努力 唔好放棄 黑警死全家

我地要講300個人打人
都剩係拉2個
警察疏忽職守又無事？

佢依家做完仲衰過唔做
是旦告兩個？完全侮辱市民智慧
如果今次咁易散，一早已經完左

對家已經開始緊大規模嘅搜捕
警狗呢幾日嘅種種行徑都係喺度洗緊底
仲有721拉兩件告暴動絕對係混淆緊視聽
告暴動可能係想公眾將同樣被告暴動罪嘅前線同白衫黑社會綑綁埋一齊
又或者咁樣借告白衫暴動去打擊我地要求撤消對義士嘅控罪呢個訴求
屌你老母死差佬

推爆

對全中共唔係全贏就係全輸
道氣一定要keep住

如咁容易就瓦解，真係唔駛玩落去
因為仲有成立獨立調查同林鄭下台呢兩招未出
吱牙膏咁，有排都未去到普選

依世都唔會再信黑警

仆街都要講，今日係8.22 除咗所謂暫緩咗送中，同6.9之前嘅成就係冇分別，即係話我地乜鳩都冇爭取到手

五大訴求
不可缺一

放棄抗爭唔只係放棄香港，根本係放棄自己，仲係放棄屋企人

PUSH!

用撚埋d狗招呃鳩d 傻閪中立派

五大訴求 缺一不可
黑警同高官必須清算
如果唔係點對得住死左同被捕既手足？

光復香港
時代革命

推多下
最重要係，連登以外嘅人真係有機會軟化，呢班人正正係狗共嘅目標
文宣要target呢班人，真係要走岀去喇，岀面嘅人先係文宣重點呀

推
721幾百人無差別攻擊市民 過左成個月先告到2個人 又冇交代警方 同 何君堯 係呢件事上面既責任
何君堯恐嚇heidi又唔使接受調查
NDH單野又大事化少當做左野 成件事重點係証明左監警會係廢既
林奠搵幾條友砌個台又扮做溝通 而家係講緊5大訴求決一不可呀 冇野要傾呀而家

一日未實現晒五大訴求
一日都唔可以放棄

推呀 運動要繼續 文宣全力上呀

你d中計撚真係好撚煩 日日都幾個依d post

咪撚係標題亂講，完 輸 瓦解果d野啦 睇到好撚炆，再咁講我就真係乜柒都唔撚理嫁啦
真係完你老母咩，對我黎講最撚煩係標題黨
日日都完，一個月前又係話輸又話完
知唔知有幾撚多人係背後做緊野？

我屌佢老母真係炆撚哂

唔好因為黑警態度少少軟化就鬆懈
係佢地先前用不合理暴力對待示威者
而家只不過係正常執行職責 唔係佢地變咗做好人
唔好忘記佢地點濫暴 點對待被捕人士
五大訴求 缺一不可

721 811 820

推推推

佢拉晒班白衫牛屎佬 黑警 再五大訴求確切落實我咪收檔囉

缺一不可！

你都On撚9
琴晚咁多防暴係村口 洗撚白衫出黎咩

823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青！

一個都不能少！

五大訴求
缺一不可
普選!!!!!!!!!!!!!!!!!

gur?gur咩鳩
幾十個什至上百個白衫打人
一定唔係得一兩個俾人影到個樣！
拉左一兩個條氣就會gur??
如果大部香港人都係咁，真係抵自己死

between 五大訴求 缺一不可

同意 幫推

認同，覺得呢排動員身邊人出嚟遊行開始變得困難，大家真係唔好鬆懈

其實你可唔可以諗少d野，專注己方行動

勇武係時候甦醒喇

五大訴求 缺一不可
唔好再俾港共政權玩拖字訣
拖到2047

心水清 推

五大訴求，
缺一不可，
和理非

721 811
HSBC CEO -> Cathay Pacific CEO -> HKU Vice principal -> 機管局manager

都話明五大訴求缺一不可
有咩好驚

推

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推
人地轉用柔招
我地反而要用趁機加強堡壘

1. 入佢章： 代表popo知自己做錯 失民心要挽回
再下一城： 但高層唔知 亦唔承認 都唔諗住承擔之前係責任， 元朗 荃灣 太古 葵芳 上環 多次武力鎮壓 樁樁件件 必須追究
分化佢： 警方家屬，辭職警活動 一定要煲

2. 佢叫我地報警，但同時係咁拉人
削弱對方資源：警民合作
公開報警 記招報警 街坊一齊報警
無論係記者受傷， 之前受襲既兄弟，舉報鄰居， 投訴警員，物業損毀，架車變藍，網上欺凌引致你情報不安... 要一大班人去報警 make sure 唔會比人暗地反咬 大把人證

3. 林鄭話要傾
歷史為證： 死都唔傾呀你老味， 比份之前example 追究佢個人信譽問題
再次重申： 3次過百萬人都叫你五大訴求 缺一不可
八婆 我地同你傾左3次啦 你係咪想我地再傾呀
無大台 出黎遊行傾啦

推 切勿鬆懈

612 721 811

表面上克制左
實際上瘋狂清算兼白色恐怖
信佢就on9
大家經過tst or 尖東mtr 抬頭望下天花
Cctv 多到

推 認同

要繼續出 輸緊0:5呀

推 繼續煲大文宣

tui

強硬唔得就想轉用懷桀政策黎拉攏和理非同中間派支持,再推D和理非大粒佬出黎搞大台談判,之後求其成立個無用嘅獨立調查委員會就俾班和理非大台話階段性勝利就想擺平件事.

我唔信政府囉. 要靠市民合作!
一齊努力!
五大訴求, 缺一不可

佢落唔落地獄唔到我地話事，

我要五大訴求 缺一不求

政府未解決問題核心, 運動唔會完

睇下班狗星期六日仲忍唔忍到唔射

823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青

五大訴求
缺一不可

唔驚,你去到支聯辦就露出本性

咁都叫克制？

佢明用懷柔
呢個時候更加要...

推!

運動既熱情真係好多人都冷卻左唔好啊香港都贏嫁

721一日未有警察要負責都唔可以收貨

大家要清醒D
亦都要多d提醒身邊既人
警犬做野係佢地應份既事
既然警犬縮
咁我地就要將主要目標清晰對準返個腐敗政權
同時都要繼續問責警黑

推 唔好唔記得我地手足被性侵犯同私刑對待 唔撚可以完

永生永世 絕不原諒

五大訴求 缺一不可

823人鏈
824和你塞 824觀塘
825荃葵青

不分化 不割蓆

推
五大訴求缺一不可
823見

推 真心要集中番個狀態 自問係有少少鬆懈左

同意 呢世都憎死黑警

同意
推

要走出同溫層講
基本上我地連登仔個個都知佢玩咩

擺明想降溫洗白,繼續推阿
打懷柔牌先最難拆

的確好危險，要小心

白衫應該告意圖謀殺 襲擊已造成他人身體嚴重傷害 等等罪名

而唔係非法集結同暴動呢啲打壓示威 本身違反國際法同基本法嘅法例

政府用呢啲罪嚟告白衫某程度上係想比合理性公安條例
同埋跟隨佢哋話係兩幫不同政見人士打鬥呢個原定劇本

堅持直至勝利為止

同意啦

奸有奸輸
定時定候佢地就會出錯或爆單大野出來
民憤又起，佢地在明我地在暗
堅持信念就可以

五大訴求，決一不可.

勇武全面進場

大力推

推 班黑警仲未還眼

仲有幾條人命 都係死於呢個政權

國慶近了，老解is coming to town

推呀記住5大訴求，缺一不可呀

兄弟繼續努力爬山！唔好鬆懈！

香港人唔可以再好似2014咁輸

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

屌你老味，唔係一項訴求
係缺一不可

五大訴求 缺一不可
777仍然拒絕全部訴求
823 人鏈
824 機場|觀塘

721 85 811

五大訴求缺一不可

汽車推推
全力支持前線824 所有行動

借位一用，好緊要，文宣組被大起底😭😭😭😭

仆街！Report呢個TG immediately....

唔會 五大訴求 缺一不可
狗拉人係做返本身
一個月後先做
係要同啲大佬傾好數
我相信唔會有人收貨

五大訴求，缺一不可！

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

823人鏈 824機場 觀塘 825荃葵青

唔想再輸

一鬆就輸
完
別善忘

PUSH
點都唔割

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

諗多左821後又撻着返團火

一日未清算黑警 無真普選
一日都唔會停

光復香港時代革命

你班仆街黑警一日唔受到制裁無人會停手啊

五大訴求 缺一不可

8.23 人鏈8.24 7-11am 機場, 之後觀塘8.25 葵青荃8.31 民陣大遊行

千祈唔可以鬆懈

降佢老母溫呀
上環扶人起身，FA都告暴動，佢幾百人告兩個？
重有我地手足被捕後被狗又打又性侵
佢地班元朗狗被人拉入到狗屋大把人服侍佢地啦
咁撚樣嘅差別，想我地降溫，降乜撚野呀？
我係唔會放過班撚樣

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推！！

琴日好撚醜惡喎 如果班狗扮嘢同牛屎佬割就話啫

要清算警隊 高官

721811820

撤回暴動定性！！釋放義士！！！！！！

811

推 大家記住我地嘅手足點樣被虐待攻擊

612 721 811

同意 推

最簡單
831直擊中聯辦

不撤不回！

推 根撚本仲有好多事未處理

仲要大部分影到樣

岩岩先上到國際層面，真正既抗爭而家先開始咋

p

gur你老母

推上去

agger

200萬都唔聽170萬(唔止)會聽?

721 交兩個人同林奠下台都係無用
要追究事件核心問題, 就係制度上失衡, 立即雙普選

pish ah diu

唔可以鬆懈
堅持到底

其實真係有人收科咩？
恐襲就求其搵2個人察旗
示威者就濫暴私刑
最加埋機管局清算，英國領事館人員事件等等
我只係覺得越黎越嬲

五大訴求 決一不可

缺

唔會瓦解
仲有好多人都好嬲

721，811

五大訴求

推阿

做番d基本野咋，你以為真係聆聽訴求咩
依家市民見到警察仲驚過見鬼
點洗都唔會白

五大訢求
缺一不可

淨係識玩手段分化維穩
光復香港時代革命

toei

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
黑警還眼

唔好意思，借個位。
大陸網民留言要血洗外籍法官、秘密處決港人

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

黑警死全家

所以？？
照清算

唔好唔記得700 個手足被人拉，全部都被佢折磨緊

Agger

屌 推呀

推呀推 唔好中伏

聽佢地個記者會都係好火滾
我團火就冇熄過 唔知其他人有冇

黑警

推 唔可以鬆懈

612
721
811

推
敵退我進 敵疲我打
呢啲唔撚係口號黎架 呢啲係戰略黎架
打佢老母Chinazi

不能忘記

我唔要被打針啊 屌你老母

唔知其他人點諗
我就話五大訴求 缺一不可

一啖砂糖一啖屎 千其唔好受騙 721 811

全民救港 全民勇武

100人扔雜物 > 1人扔磚

我地無得輸的

過左成個月先拉得兩個
一定唔收貨

推
不能鬆懈

佢就想 還眼呀仆街

我地唔攰
一直到五大訴求滿足 真正解決問題為止

We can do this all day

推啊

小心敵人奸計

有排佢還呀
721 811

絕對唔會...香港人知道一輸就輸左成個家 今次只有我地贏同攬炒 兩個選擇

一日唔回應訴求同重組警隊一日都未撚完

push!

大家千其唔好鬆懈

Be persistent

冇諗過放鬆 一件死黑警都未清算 屌你老母！

推！811後即刻轉用懷柔博同情！

貓哭老鼠，罪孽難赦！

唔好忘記我地一個訴求都無實現過

推 對於濫權暴政 香港人永不妥協!

清算根本無停過！

推，佢想同你講道理，你就要警惕了

政府一直清算緊
唔好鬆懈
唔好變返2014

吓 暴動罪？
佢唔鳩告傷人17都勢係假

唔會中佢計架
五大訴求 缺一不可

告白衫暴動都屌？係咪傻撚左

機場仲去唔去?

呢個時候係國際熱處理

823手拖手

唔好放棄啊

光復香港，時代革命

即使今次運動突然被完結，對警察對中國嘅信任已經破滅了。永遠回不去了。

大家加油

認同請分享

屌你信個政府都on9

佢捉人又點
落嘅charge 咁輕
有好多連charge 都唔落
我都相信已經無咩人再信佢地

成家都覺得温和左

應該上面冇子彈，係時候敵退我進，敵窮我追

真係好怕出過黎既人會當冇件事

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

同意，大清算已在進行中，不能鬆懈

告暴動，個個在場ge都可以係暴動

咪好似71果日咁囉
不過77又現返形

尋晚元朗一事就睇得出,今次冇咁易昆到香港人

扮溫和唔代表唔追究

聽日deadline 如無回應立即升級

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

關我撚事？

Agree

點都唔會就咁算數

五大訴求 缺一不可

冇用架 個底花咗一世都好唔返
就好似你條女個處冇咗就係冇咗
黑警唔值得原諒
黑警死全家

五大訴求，缺一不可！！

推…………推到港共政權倒台

唔會喎 仲好有火

佢淨係告兩個白衫暴動搞到我仲嬲

放心無人會收貨

請填Google Form估計出席人數
請入頻道投票

Q & A
Q1. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A1. TG channel會用嚟作即時發佈~

Q2. 馬路點連?
A2. 不阻塞交通 綠燈連 用創意既手法連~ 又或者唔連~
Q3. 開手機燈點拖手?
A3. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手~
Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~
Q5. 會唔會有路線圖?
A5. 我地一有確實既路線圖就會公佈~
Q6. 有無dress code?
A6. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~
Q7. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A7. 係其他網民自發搞既
Q8. 係咪一定要7點到?
A8. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎到時加入架!!!
Q9. 我果區無集合點 可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~
Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

相信香港人心水清就吾好被狡滑既政權呃到
五大訴求 缺一不可

嗰晚成個元朗都係白衣人，告 2個

Never forgive never forget

冇一隻狗係無辜嘅

唔洗加柴加火
切記要智取 不要被憤怒影響判斷
勇和合一 以不同形態互相轉換
明確斷定退場時機
方可做到真正be water

光復香港 時代革命

pishhh

我地有三十個告暴動 一個盲左 甩牙 開槍打頭
受私刑 永遠唔會忘記

Sor9ry
冇人有原諒過班狗
仲有千千萬萬單野仲未清算

文宣大把圖咁都可以忘記班警犬所作所為，放心，當你團火就熄，試下望下我地手足受傷d圖，你團火會爆發

不撤不散

一撚個於求都未達成呀，無得完，話之你告曬100個白衫暴動

唔好玩啦
係因為美國有好多間新聞公司
嚟香港動植蕃國際輿論壓力
令到佢唔可以唔克制咋

推！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

除咗面皮之外仲要注意埋步姿

我都覺，d閪狗想扮可憐

再推

和理非萬歲！
勇武

繼續推

火

推 同班仆街打持久戰

突發 - 824觀塘已發不反對通知書

堅持五大訴求！
唔好比政府起溝通大台 屌佢老味

總不放鬆
聽日香港之路
星期六觀塘
星期日荃葵青

聽日出黎人鏈 後日遊行

解散警隊，解散政府

跟我講一次： 香港人 呢一世都唔會原諒香港警察

推！！搞咗成個月先拉得兩個
黑警一直以嚟做嘅嘢我冇忘記過
五大訴求 缺一不可

侵侵出左聲 咪扮晒克制"人道”啲對待示威者囉 如果大家堅持到 過左10月1就唔知點啦

推 咁多條人命 點可以就咁完

永遠不忘記 612 71 升級可以令呢個運動注入新氣象

善忘的香港人要醒啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

只要大家記住
五大訴求 缺一不可
就冇問題

不能放鬆

絕不能鬆懈

唔 準 放 鬆

推爆你啦Ching
總之五大訴求 決一不可

一日唔捉曬犯法克警
一日都會行出黎

推爆佢老母

瓦解你老母個臭化閪

自膠打錯字
缺一不可！

堅持到底

不要鬆懈🙏

唔會鬆懈

捉兩個？我吥

毋忘721 811

唔會完呀，五大訴求，都未回應過

呢排警察突然捉人
又告白衫暴動罪
又批觀塘不反對通知書
琴晚元朗又突然變克制
為嘅就係要突然將件事降溫,扮曬自己好克制,好好人,轉作風有新嘅氣象。

扮到我地有170萬人上街之後聆聽民意,扮到和理非有用,想呃我地一世用和理非。
想令我哋變得放鬆,順便爭取返中間嘅民意。

要記住呢幾日我地放鬆左少少,已經有清算同搜捕。

特別係抗爭已經過咗兩個幾三個月,好多人覺得開始好攰甚至想快啲完。
可能有啲人覺得告左兩個白衫暴動條氣已經gur晒,唔記得左我地有40幾個手足被告暴動。

呢個係常用嘅談判技巧,將對手逼到透唔到氣果陣,突然嚟一個小讓步。令對手突然鬆懈,再嚟一個猛攻。
係呢個時候我哋應該全力加強文宣,再加把勁逼政府知道我地要嘅嘢。

如果我地放鬆,呢幾日嘅大搜捕,大清算會放大幾百倍，到時我地嘅下場會慘撚過新疆。

要記住
五大訴求
缺一不可

請幫忙Copy N Share